{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001179",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023100519415/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "가먼트다잉 망점 그래픽 스웨트셔츠 - 애쉬"
    },
    "text": "8 seconds ブランドで製造したこのマンツーマンTシャツはFW23 / 453X41NQ64 商品番号を持っています。 網点技法のグラフィックでサイバームードを強調し、ガーメントダイニングを通じて自然な色味が具現されました。 素材は表地が綿72%とポリエステル28%で製作されており、冬まで暖かく活用できるようどっしりとした綿ポリエステルフレンチテリー組織で製作されています。 この製品は手洗いする必要があり、漂白剤や長時間浸けておかないように注意する必要があります。 また、濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯し、プリント部位は裏返して洗濯してください。 水に濡れたり汗がたくさんついた場合、色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。プリント部位はアイロンをかけてはいけません。 洗濯後、形を整え、日陰で寝かせて乾燥させ、機械乾燥を避け、自然乾燥しなければなりません。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのブランドから発売されていますか？",
            "answer": "このTシャツはブランド名8 secondsから発売されています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの商品番号はFW23 / 453X41NQ64です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何で作られていますか？",
            "answer": "このTシャツの表地は綿72%とポリエステル28%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは手洗いする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯する際には、濃い色と薄い色の製品を分離して洗濯し、プリント部位は裏返して洗濯してください。また、水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯し、アイロンをかけないでください。乾燥は日陰で行い、機械乾燥は避けて自然乾燥させる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは冬に着ることができますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは綿ポリエステルフレンチテリー組織で製作されており、冬まで暖かく活用できるようになっています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは色移りや変色のリスクがありますか？",
            "answer": "はい、水に濡れたり汗がたくさんついた場合、色移りや変色のリスクがありますので、速やかに洗濯することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを洗濯後の乾燥方法について教えてください。",
            "answer": "洗濯後には形を整え、日陰で寝かせて乾燥させる必要があります。機械乾燥は避けて、自然乾燥させてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのプリント部位にはアイロンをかけてもいいですか？",
            "answer": "いいえ、このTシャツのプリント部位にはアイロンをかけないでください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを洗濯する際に毛玉が発生するリスクはありますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは摩擦により毛玉が発生するリスクがあるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 524
    }
}